[地盤撚] 請各位有志投身建造業既爸打，記得先拎綠卡，後拎工人註冊證

如題，一轉盤要成日將d 架生搬黎搬去都好平常。